貳○壹玖年拾壹月廿四日, 宜與長輩出遊, 及早計劃

諸事大吉

宜早計劃 出門遠行
或
舉家投票 天倫共敍